同女傾計

點先可以令佢主動搵我
係咪我唔夠吸引力
次次都係我搵佢咁濟
雖然佢又無hea 覆我

有無ching 可以指點下

男仔係咪只會主動同有興趣既女仔傾wtsapp?

冇興趣既話 搵都唔搵?

狗公就唔知啦 但我就剩係會對鍾意既女仔主動
其他唔會主動講野 佢搵我都只會閒談一兩句就算

呢個問題我都想問

pish

我覺得係lo

咁女仔係咪都係主動同有興趣既男仔傾
無興趣就唔會覆

我都煩緊呢個問題
其實我真係好唔鐘意做主動搵人嗰個

主動唔係問題，係對方完全唔主動
冇唸過會有咩關係，純粹只係做朋友
就係咁簡單，乜有人覺得可以迫到做情侶
你唔制人地點迫都冇用，一隻手就拍唔響

次次都要搵話題撩佢講
但好彩佢無唔覆我

我就係驚佢純粹覺得係朋友

同你一樣 巴打通常搵咩話題撩佢傾

佢係我中學師妹黎
所以成日都講返中學既野

我係

傾計揾返班兄弟仲好啦

same here
仲要隔好耐先會覆我